垃圾tsla, 幾時爆？

好似樓市咁燈極都升

想等佢跌入多幾股
1903入左1股，賺左3300走

今晚再爆~升

入啦講咁多

屌

一早叫你all in 1137

當個個都入嘅時候

我燈吓你哋
今晚入, 包你跌到仆街

港股爆佢都未爆

呢個真 全世界都all佢老尾

點會爆

in Tesla we trust

爆了

麵麵